諗下原因你就會知勇武係唯一阻止送中方法

細老我今日係最前線 雖然已經成日奶晒野離開左
相信係前線既朋友就會發現好多人根本唔齊心
一衝就散都算 點解可以出事叫幫手救人都冇人幫
因為好多人仲係到發緊夢覺得和平抗議可以令到林鄭收手
我依家就一棍拍醒你地班友等你地明白發生咩野事

第一，林鄭背景
林鄭1980年開始從政，1981至1982年獲英政府保送前往英國劍橋大學學習，擔任助理保安司期間曾負責就香港主權移交後香港永久居民以及英國海外國民問題參與與北京政府的談判。2004年9月，她主動申請調任香港駐倫敦經濟貿易辦事處處長，以陪伴在英國讀書的次子林約希。

大家覺得佢背景係唔係同過去一個特首好似？同董梁兩個以商入政既官員唔同，林鄭同曾任權都係標準由英國養大既政府官員，對上一個唔聽話任期內企硬唔推23條，又玩起錨幫梁振英種下雨傘運動既種子，曾任權大家睇下結果係點？林鄭上任當務之急一定係要表示左忠誠先，23條大家熟晒一講就嘈唔過到唔緊要，呀爺我幫你手換個湯變送中，送中立左23條立唔立就送你番中國同呀爺討論啦。可能有人講乜乜乜唔包果d廢話，留意番「逃犯」係由中國定義，同大家舊時笑話「大事老公話事，小事老婆話事，但件事係大係小呢d小事就老婆決定啦」如出一澈。唔好聽咁講23條都係拉你香港坐，送中有咩意見就送你回偉大既祖國。

第二，林鄭既目的
你估林鄭點解一定要咁強硬推送中，真係為左刷鞋定係純粹想靠害香港人？ 我答你兩樣都唔係，排除左呀爺落命令我地諗下對林鄭有咩好處先，佢係想同CY同埋董伯伯一樣番大陸做副主席呀。大家睇番過往，董伯伯同CY商家老出生你估佢地收受利益收得少？自己google下多到嚇死你，但結果一個做緊全國委員會副主席，另一個就全國政協副主席。林鄭唔做d政績出黎你估佢退任之後係同曾任權咁定係梁董咁？你係林鄭你會點簡？ 好肯定同你講上任之前林鄭已經諗好會行呢步佢先上任，佢唔會想做第二個曾任權。做得呢個位想安全落地係難過向上走。簡單d講，佢上任果刻已經注定左佢冇得簡一定要推。你地遊行反抗你地既事，最多比你地屌我4年上少d網睇唔到就當冇事，唔好累我冇得番大陸做高官隨時仲要坐監。

所以和平理性林鄭係一定彩你有味，佢唔會為左你地既意見拎自己最尾幾年官涯黎教非。
大家睇下高銀2500萬撻訂就知今次勢在必行。
今日流會都係大家不斷衝撞攪到4點唔夠已經開始不斷出噴霧煙霧彈橡膠彈，如果和平示威比佢開到會你估結果會點？收左皮啦
大家要明白林鄭為左自己完任之後既日子，佢無論如何一定會硬推送中，依家議會建制已經話晒事，只要比佢開到會就一定通過到。唯一方法就係擾亂佢地阻止佢地地開會，明未呀。

今日大中華膠老母都話如果掟磚可以擋到班警狗畫陣

唔好再講乜野勇武沖果班冇腦莽夫比人煽動
我地係思考過知道呢個係唯一方法先上
我唔信你地班和理非會有好似我咁認真諗過個原因

醒啦 香港人 商家老都要玩止蝕啦
唔阻止佢你地供到死既果層樓聽跌啦

大家記得如果真係想阻止既 下次齊心少少沖
我地人多唔洗怕佢地